澳門出年派一萬

唔派一萬我認曬兒登仔做契爺

澳門狗咪又係要去東涌買日用品 吠幾聲黎聽下啦

香港派4000 都要搞成年

最正係黎左香港住又有澳門身分証既人

一陣酸味